# README #

**Кодировка:** UTF-8 (И только!);  
**Используемый IDE:** Microsoft Visual C++;  
**Допустимые компиляторы:** MS VC++, gcc, g++, MinGW, Cygwin, Qt(библиотеки);  
**Стандарт: совместимый с:** ISO/IEC 14882:2003, ISO/IEC 9989:1999, ANSI C;  

В программном коде указывать используемые и совместимые IDE и компиляторы (для не VC++).  
Указание IDE является необязательным. Важно указать компилятор.  
В общие складывать то, что принято.

*1 clone = 1 slice of pizza  
1 fork = 1 pack of chips*